點解班籃球撚咁中意剃薯嘜頭？

認真問，其實係咪比櫻木花道影響？

好簡單因為熱

nba果d好多都短頭髮

係 次次輸波就剃

Gym撚咪又係

出咁多汗
唔剪短好撚熱架wo

足球有幾多個剪到咁

你地有得涼冷氣

李榮浩老師呢？

都好過D垃圾韓仔頭

不如問點解咁興着長白襪仔加Nike拖
見到都想踩

踢波夠舒服嘛
猜吓猜吓 行行企企又個半鐘
0:0 打和super
汗都唔洗出